{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038896",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54171&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "베니키아더제주리조트"
    },
    "text": "宿は挾才海辺と非常に近くに位置し、安らかな休息を楽しむことができます。 キッチンやテラス、芝生庭園、広い屋外プールなどの施設が利用できます。 挾才海水浴場、翰林港、オソルロッティミュージアムなどが周辺にあり、チェックインは6時からで、チェックアウトは22時以降です。 無料Wi-Fi、禁煙客室や洗面用具、駐車可能などの基本情報が提供されます。 宿泊客は自転車を客室に保管することもできます。 売店とバーベキュー場も利用可能で、プールは7月1日から8月31日まで営業しています。 朝食は7時から9時まで利用でき、追加料金が発生します。 調理はファミリールームで可能で、肉類や天ぷら類、魚類は調理できません。 最大人数超過や未成年者の入室は不可能であり、上記の情報は変更される場合があり、写真と異なる場合があります。 割り当てられる客室とベッドタイプは選択できず、客室料金は税金とサービス料が含まれた価格です。 プールの運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊客はチェックインとチェックアウトの時間についてどのように知ることができますか？",
            "answer": "チェックインは6時からで、チェックアウトは22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようにして宿泊施設の設備を利用できますか？",
            "answer": "キッチンやテラス、芝生庭園、広い屋外プールなどの設備が利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "挾才海水浴場、翰林港、オソルロッティミュージアムなどが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fi、禁煙客室や洗面用具、駐車可能などの基本的なサービスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は自転車を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は自転車を客室に保管することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では朝食は利用できますか？",
            "answer": "はい、朝食は7時から9時まで利用できますが、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、売店とバーベキュー場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ営業していますか？",
            "answer": "プールは7月1日から8月31日まで営業していますが、運営は天候やホテルの状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合や未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "最大人数超過や未成年者の入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は料理をすることができますか？",
            "answer": "はい、ファミリールームで調理は可能ですが、肉類や天ぷら類、魚類は調理できません。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報は変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 451
    }
}